不如以後示威都移師沙田啦

次次喺維園出發鳩行去政總
邊有沙田空降物資咁撚正

沙田友好波

個戰場太立體，多天橋多中庭又多屋村住宅

雖然個地勢冇得玩
但啲手足幾高質

地勢差到爆

點會無得玩 四通八達

最正係啲中佬都會屌班黑警

地勢差

有份扔野嘅同我入黎！

交通唔方便

真 空降物資呢個呆左

你有冇在場嫁師兄

四通八達到比人圍
完全冇路守

究竟地勢邊到會最有利呢

沙田示威係四面楚歌，唔係四通八達

好想瘋狂去新城市行街
攬炒

有中佬喺十字路口前叫，好多差佬呀，走呀，你地唔走，我地成班街坊唔放心走呀

沙田地勢係咁

政總都係死位
金鐘又無嘢買，冇補給
只要沙田遊行終點唔係今日呢度呢個死位
根本好多嘢玩，行去禾輋又得
過對面沙角、乙明又得
大把空降物資

新城市好多CCTV

上水咪仲仆街，北面得深圳
巴士冇晒，得南行東鐵

尖沙咀

邊度玩唔係問題，最緊要係有人

亦多蝗蟲，水貨客

熟路嘅話大把位走

政總就太空鄺, 只可以屈人數
沙田就技術場嚟, 多橋/隧道/平台, 逃走或者攻擊都易啲

香港正中心，有馬鐵、東鐵、大老山隧道、獅隧、尖山隧道、大老山隧道

去過上水就瀨嘢，得南行東鐵

但旺角同沙田都係比人圍死咗

新東人最接受本土、勇武派㗎
遊行常地灣仔嗰啲反而唔得

個個好似洪七公咁
沙田友好波！

吉野家門口啲中佬，嗌落去叫後生仔唔好受傷
師奶就負責扔遮、買物資
正到喊

對比上水
沙田一流
只係今次遊行終點係死位

沙田老、中、青都好撚堅

得啊！中心位！

下次班狗會學精㗎

禾輋邨全邨每幢大廈密碼都傳開
方便義士入去避
屌，幾撚滾動
呢啲灣仔做唔到囉！

咪就係沙田人超強囉！
新舊屋苑、屋邨齊心到呢
邊區可以？

沙田好易圍架咋屌

黐撚線有人列晒禾輋邨所有大廈密碼
比人有需要入去避難
邊區可以好似沙田咁撚勁

今日見城門河獨木舟帶黃氣球示威
幾撚型

上面班街坊嗌一齊走 好撚滾動

禾輋邨街坊列晒屋企樓下密碼
方便人入去避

其它區做唔到咁齊心

封左路就唔通。路窄，封的成本極低

好喎

十字路=死路

但唔明點解公民力量可以盤據沙田咁撚耐

今晚已經見到商場四方型
俾人困獸鬥捉幾十個兄弟
咪害人啦

點會易封呀, 咁多路走, 你每個junction 落block咁無得講啦

前線巴打一樣會學精
同埋唔好睇少沙田公屋、屋苑
老中青都好撚堅

今次試水溫，以後大家熟路，過城門河另一邊，沙角、河畔嗰帶

有街坊同義士行，教佢地走

沙田友型撚到顛

如果遊行路線係另一邊，沙乙博嗰邊嘅城門河畔呢？

今日嗰邊好似都有狗

滾動到喊出嚟

心態打高幾班

成撚日騷擾灣仔居民
佢地應該支持轉場

今日咩橋都封哂

金鐘政總仲死，仲要狗總、老解總側邊

過城門河另一邊

封左橋就得返沙火可以走
新地又放狗入黎
點守點走?

遊行路線改為大涌橋路會好啲
警犬難喺四個屋邨，點走都得

所以喺沙田搞遊行係OK
去過屯門、上水、金鐘
你就知沙田幾撚掂

多民居比較難搞, 可以係優勢, 亦都可以係缺點

沙田老中青都好落力
見到有大陸閪影相即刻成班屌到佢縮
沙田友好波

其實係新地放
定班狗自己沖
好亂

入晒屋邨就好難做嘢

我去希爾頓買汽水，啲師奶狂掃遮，仲爭畀錢
金鐘邊可能咁多同心協力嘅街坊

戰鬥格已贏撚晒

沙田其實有極多路可走
首先新城市有極多樓梯離開
離開左就有好多路去大圍/火炭
有d係行上少少山, 我唔信山路都block呀
有橋, 有地面, 行去龍華酒店個邊有寮屋區
又可行上穗禾苑
但要識路囉

金鐘嗰邊，中信唔撚開門
一樣死位

6點幾搭車走見住有個正義伯伯屌柒另一個撐警廢老
好大聲咁講"十幾個小朋友黎架手無寸鐵架你追住佢地黎打唔係黑警係咩呀屌你老父母"

下次改遊行路線去大涌橋路

黑警仲入埋商場前後包圍 真係四通八達被圍

河畔有3個人拎左10幾把過去

有冇邊個商場好似新城市咁 四方八面都有路
打游擊戰 巷好緊要

請分析

金鐘冇民居，但除咗衝入立法會
已冇效果
死位一個

有片有真相
聲明就點打都得

仲有欄住火車等人上車

仲有每個商場既連接係四通八達唔止一條路
每個連接橋都其實有兩層
如好運中心連沙田中心條橋其實都有上層
就係屋苑平台個條, 識上就上到

新地今鑊仆街

好似打緊食支

新東緊係
後生多 泛民重地

唔一定要走，是旦匿埋喺附近
或去屋邨球場扮打籃球

今日係因為有制空權所以先走到
班狗實睇到呢點
再去沙田 下次佢地一定識逐層佈防
失去制空權只能打肉搏戰好大機會輸

荃灣？

諗計屌走埋公民力量

空投啊 呢下堅正

其實廣東道先係支那最驚

但地勢...

新城市入邊d狗唔敢放彈

改去大涌橋路呢？

仲有寶福山可以上

註: 屋苑平台其實就係有片d街坊鬧走警察個度

真係CLS

新地仆街放狗入去

關地形閪事咩，最緊要係d人
沙田班街坊真係衝落黎屌柒班差佬

其實係大家唔識走同埋今次出咗好撚多狗
行多幾次識走會好啲

區外人唔識
要實地考察先得

政總有個壞處
D狗可以瘋狂催淚彈
魔防裝需求大

初代新市鎮, 住既真係獅子山精神香港人, 自然係高質

冇錯 十字路口難守之餘 去大會堂O個條路都有好多小徑比狗圍

你今日有無睇live 範圍比金鐘細咁多 佢一trap你連走都走唔到

屌，但仲有公民力量

唔好長期搞一個地方

必須清算新鴻基

仲有馬鞍山, 無得輸

咁佢地一早知有遊行
最重要係街坊支唔支持
心理質素好緊要
沙田區夠晒高質

衰在太近禾峯狗屋

講真 清清D大陸人都係好事

要視乎遊行路線

心態嬴晒

多廢老？

新界東係真係高質
唔怪之得係泛民票倉

上次7.7行咗九龍公園徑
只行少少廣東道
效果差咗啲

上水都冇街坊咁做

你一撚定係無落場

新城市入面屌狗

密封空間
理論上係唔得

準備定下次將軍澳

識路既話可以散了又聚, 散了又聚無限loop

空降物資呢招一兩次就得，用得多班狗就會加人手去上層

上山路線係最伏
有上冇落

新界東有天琦

中產最撚惡 死未

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

最正係樓主班阿叔一邊食花生一邊空降物資

走路其實好方便

唔明沙田人成長環境有乜唔同
點解可以咁高汁

無人叫你原路落
上左山就N個出口

沙田會再戰

今次話遊行11萬人
但出動嘅防暴同喺包政總嗰啲數目差唔多咁

其實封左mtr無路走 好似今日咁 其實佢出布袋彈我地就一獲熟

唔好忘記
政總個位喺警總同老解之間

咁點解其它區又唔得呢？

今次太多狗

拜山都唔比

金鐘冇窄巷、住宅可避

仲有咩建議？
我覺得沙田今次幾成功

夜晚晚上山 冇燈有糧草
等死？

其實龍和都咁上下，係勝在撤去中環方向啲犬唔敢搞，同埋有pp 幫手

有乜題議？

遠咗啲喎

發夢班癲狗衝入新城市
D街坊十面埋伏喎

行去粉嶺大把車搭

咪玩 馬鞍山大路唔多 好易封死
加上馬鞍山冇乜目標 基本上得警署同吉野家
冇乜意思

有沙田住宅嘅連登仔儲存物資，安全帽防具支援
金鐘中環私人企業唔俾入，沙田公屋大把出入口

金鐘咪仲近
有狗屋、老解

支爆緊

冇記錯沙田班區議員好似係十八區入面最少保皇黨嘅

荃灣有冇得諗?

香港正中心係葵芳
下次可以試下

所以唔好死守灣仔、金鐘
要開發新戰場
沙田係成功嘅

咪下下搞鳩人，支持你都變反對

呢排見到好多中年白頭人都屌政府同狗真係好開心，原來我屋企個廢佬先係少數
btw母 田戈 清你係咪唔識打個母宇

是， 沙田都好多水貨客

佢講果啲位得住咗廿年以上地膽先知 人地老遠入後唔識講黎做乜9

破斧沉舟，背水一戰

所以有水泉澳邨補返蝗蟲人口

或唔識路

我意思沙田通到馬鞍山呀清,火炭 大圍 馬鞍山 ＋ 其他山路,公屋,咁都易封死

仲要無扑爛名店先勁
上水都扑鳩咗藥房

好似荃灣呢D咁早少少發展, 但因為規劃問題, 社區老化同埋只有局部地區重新發展, 導致治安差品流複雜, 又多蝗住又多唔關心時事淨係識劈友既蝻, 自然差得遠.

沙田所謂多蝗不嬲都係遊客, 反而住戶十居其九都係6/7十年代, 由木屋上樓既公屋戶, 初代中產同佢地既後代.

呢區地勢險要喎
交通不便

河東肉搏可能五五波
河西不了

咁又唔好
遠居民好啲

我建議巴打著籃球鞋
去球場剝衫扮打波就可脫險

介紹返其實新城市有兩個空中花園分別在L5和L7, 都有樓梯可走.
有空不妨去休息一下.
中庭(L3)有條電梯直達L5, 然後再有電梯直達L7

我想移民沙田呀

要呢幾個屋邨嘅巴打事前公布大廈密碼
上咗樓就唔驚

仲可以走去乙明
世界級

屯門，沙田最高汁

憑乜入屋？

坐緊監

再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚[/size=4][/red]

十幾年前新東選民已經選長毛，走在民主前線

沙田屋邨窮撚至九肚山富豪都有

瀝源？

可以試
天橋可以通唒所有地方

有無圖？

所以金鐘先冇路走

一定要

3面環山 盆地邊有得鬥
輸地勢

咁出布袋彈就邊區都一鑊熟啦

荃灣先正天橋之城

馬鞍山係死地 二邊公路一封 停港鐵 基本就無路走 等跳海

啱

真，可以參考下山竹後嘅將軍澳係咩交通情況

著黑衫去拜
佢吹你唔漲嘅

手機電筒？

呢個真係好感動我愛沙田友

左邊樓上係商場，d阿叔阿婆唔知直接係百住買定點，係咁空降物資

右邊係瀝源公屋，係廚房係咁空降保解紙

發夢睇到我o嘴

去屯門就冇啦

呢樣真唔洗落地行咁滯係地下行街行到攰咪上黎行下商場囉

馬鞍山太遠，交通唔方便

禁錯負皮 sorry

沙田街坊

沙田唯一好處係行去其他鐵路站好快， 以新界來講應該冇第二個

好似變魔術咁變岀嚟
嗰下勁想喊

沙田友 報到
真心正 簡直係 要咩有咩
[size=6］要遮有遮 有膠樽有膠樽 [/size=6]

禾輋巴打咪公布晒各大廈密碼囉
中環商廈鬼睬你
6.12中信嗰次幾乎踩死人

沙田友〜

傻啦
邊度搞都一樣
唔一定沙田

沙田友真心高質

根據2016年嘅數字，最少有66524位新東人支持本土同勇武，而到咗今日，我相信已經唔止依個數。

啱，沙田係高質，但始終冇野可以長期聚焦，再搞反而得不償失

手快快督錯左負皮

今日沙田見到都唔少中年男士吊警察🤟🏻

一早知遊行
唔支持嘅人都唔會留係沙田
一早出哂其他區
留得低嘅都預左有咩會發生

候生夠勇武
中佬夠雷
婆婆公公夠搏企前線
女人夠狼死用口水都浸死班人
公屋撚空降物資
私樓撚鬧走警犬
沙田我愛你

有街坊空降物資已經完勝

個地形雙面刃
逃走難
但講打so far 最好

捉高空擲物

近民居先有補給有支援

公民力量

廢老多

有冇人有呢條片嘅高清， 想認清楚係邊個西裝職員帶路， 沙田居民要投訴佢嚴重失職
片中明顯可見，2名新城市廣場職員，不以遊客及商鋪安全為最優先，於工作時間進行遠超職責範圍嘅行為。 帶領一班無委任證及警員編號之武裝分子， 令新城市廣場， 及周圍之商場陷入混亂狀態，並發生多起暴力流血行為。 維持長達數小時之久。
若以上行為非啟勝管理公司授權，
則該兩名職員必須為7月14日傷者及商舖之損失負責及賠償
貴公司亦應為職員於工作時間之失當行為進行道歉

試囉

好撚難守呀老細

本來個幾個中坑仲話警察都係打份工，然後俾佢睇封路情況，佢就嬲到大叫河畔有得走呀

好難得唔做騎牛過海呀！ 👍🏻

啱 淨係講 Ikea 個位 上少少道風山路可以唔經大埔公路落大圍 再上可以郊遊徑落火炭 再癲啲上埋麥徑 城門大埔任你走

都未撤回

有人爆料嗰二條蛋散係退役黑警，但未fact check

長毛

大埔點睇

笑死
打父出母字

巴打真可愛

終點係單車公園地理好差
犬封曬去將軍澳站 去坑口條隧道同去寶琳條隧道就困死

睇個樣後生，做錯左咩嘢事要做商場知客

新城市全部4k天眼喎

首先我唔係想講咩民心論民意論

好處
係多咗地方走，又有啲屬私人地方無咁影俾警察入，又可以俾啲居民睇到黑警幾黑幾無謂

壞處
現場咁多住宅好易誤傷無辜，而且示威完人地仲要住係度，分分鐘有心理陰影

今日咪封撚晒走得嘅路囉

差在新城市唔係pp

沙田友的確好波

有晒藉口

九龍塘
地鐵
火車
巴士
小巴

行落旺角/樂富/深水埗 都冇問題

市中心居民好少喺市中心食飯，太多大陸人 同啲嘢唔好食， 沙田係美食黑洞 想搵間好食嘅茶餐廳都冇

班狗先唔敢太放縱

咁又真係唔知，但新地可能真係唔知有黑警入嚟，係呢條友放水畀啲舊伙記

沙田友睇個post睇到好感動

大埔有好有唔好
啲圍村雙面刃

啲人高質到

沙田最精的戰略是人

因為蛇齋餅粽攻勢多囉每逢大時大節就一定會有公民力量嘅區議員出黎派嘢
利申：第一城JJ

估唔到沙田有正義中佬

持平小小 佢地唔封鎖新城市再衝人上黎
唔會發生咁既事
但我都要講句
im proud of living in shatin

我去過好多次都唔識

沙田大快人心！

空降物資真係好正
多謝今日各位沙田街坊！
一路上見到好多叔叔姨姨幫手傳物資
冇帶多件衫出街 依家件衫都係個姨姨塞比我架！多謝你地

比人圍到仆街

btw母 田戈

沙田好多中年什至上年紀都爆屌差佬

作為沙田友好撚自豪

係到鳩up四通八達一定冇出去

佢封晒橋
封晒城門河行人路
封左大會堂
焗你上商場
商場每個出口都守住 封埋火車站
每條走火梯地下都有狗睇住 唔放人 趕你上番新城市

Apple膠紙都唔貼一條

之前金鐘都有空降摭

最緊要係肚餓可以去食碗面再黎過
金鐘邊撚度有野俾你食呀

新東人世界第一

沙田街坊超好人，好善良

金鏡其實backup好難

第一冇空降物資

第二交通唔方便

TVB 冇人睇架啦 好快執

港島個D地方假期變死城, 班狗想射乜都得 !
沙田依D住宅區先有得防 !

仲有兩間大學可以暫避

兩個都冇做過黑警
前面嗰個係高級主任，唔係負責保安
後面有冇高清圖？？

沙田大埔其實一早確認係深黃色

今次沙田示威既意義係勇武，你睇到今日係好多打狗片段，相信之後只有更多

唔好搞自己友，ICC啦

呀叔好正

下次應該顯田遊樂場起步
由最督督行出嚟

掟警還掟警 但我想講頭先新城市入面 警犬旁邊係好多記者
我可以講 中庭位在場記者多過警犬
你地掟野根本係會掟埋自己人
好多記者朋友其實都係同一陣線
唔該唔好再亂掟野
要發洩 唔該你地上前線

荃灣多唔多藍絲先
同埋最驚一大班人話你阻住揾食

觀塘點睇

好彩班on9警犬趕人入商場
入面咁多商戶 客人 普通市民
佢地一定唔敢放手做野
如果唔係一早扔咗幾廿粒彈入黎
玩困獸鬥

沙田以前成日劈友

天橋上班大叔大嬸全部都撐義士，全程mon住有冇人影相，有啲做空投，勁團結！
利申 在場兼沙田友

十五六年前

不如下次見到d狗就對佢吐口水吐淡

幾時到大西北

切勿留戀任何地區，啲狗癲咋，都唔係傻架，玩完今次，可能下次都已經識部署

個人認為今次示威都只算係半僥倖結束

頭先響一樓鬧左好多個影相嘅呀毛呀伯

咁多民居一定唔用催淚彈，陣間吹咗入屋，畀啲長期病患者吸咗頂唔住死咗邊個負責？

沙田友好堅 好想搬入黎做街坊

城隧冇存在感

死得仲快

屯門呢？屯門都多後生仔同公屋

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

仲有冷氣

問題就係4方8面圍入黎，只可迫入商場走
太多位置 十字路又難守 比人3面推進

沙田友好高質

葵芳多廢老嗎？

最撚痴線係D舊村,公屋個D,本身我以為廢老村黎
但睇片見到佢地係咁掉D物資落黎

有住宅唔放得tear gas
一換衫入商場就無辦法証明到你係路人定示威者
定性暴動所有損失保險唔賠，政府唔敢得罪商家佬

太遠民居又少咗份親切感

荃灣正呀
無車都可以行去葵芳青衣深井
一定有得走

見到用麻繩加環保袋打個結，將啲物資由平台吊落地下
之後下面再用人鏈傳開啲物資

會唔會有排搞？

水泉澳邨

泛民票倉，仲有無限NPC街坊助攻

沙田居民好自豪

唔係保安衫，我好肯定係新城市職員

超多癈佬嘅荃灣...幾多路走都無用...係沙田就人人都是示威者，係荃灣就人人都是警察...

點世界級？

屯門太遠，又太近大陸

沙田仲有兩間大學，容易動員後生出嚟

啲人正到爆炸

係職員唔係保安，但係佢兩個應該唔係負責保安部

但瀝源選區黃浩銘敗選
點解？

仲可以經馬鞍山去西貢再落將軍澳
行山撚走上麥徑就可以行路去大埔荃灣或者九龍

新東本土票倉

上水更差

太多新移民同有圍村佬

正呀，仲識自嘲係廢老唔洗戴口罩

又話搞足18區
荃灣仲未郁？

講緊係 唔只平台既沙田居民
而係高層都有空降物資
無喇喇係高層有物資 好神奇

馬鞍山係大伏

主攻堆填區ccTVB又唔得
但冇其他目標

夢到個叔叔叫我地唔好受傷要識得返屋企
到依家都仲好撚想喊

行慣山就話啫
唔住沙田點夜行？

都多多地
葵興都仲係街工根據地
葵芳 青衣連儂牆無俾人搞過 算係咁

仲可以行山去黃大仙

我只見好運中心空降咋

商場不停空降保鮮紙、水、遮

係天琦嘅選區
當然高質

利申：當年有份投佢

呢樣真係感動

一封天橋咪hihi

有無片 現場睇唔到

要睇就自己發夢夢下
圖你老母

家父都有份，好感動
（我發夢）

『還原甩手指真相』快睇！

斷手指隻狗係因為插人眼！
示威者係正當防衛，本能恐慌！

癈老多過乜咁....到時真係警民合作，抗爭者會一鍋熟

一嗌就有

沙田識路既無可能走唔到 地勢差不存在的
利申發夢帶左幾班手足走

一次兩次可能d老野仲會幫你,黎多幾次真係未必

沙田人夠勇武
又有街坊支援

荃灣爭氣啦

沙田友實在太正
考慮搬入去住

數字點得嚟？

嗰個位邊影得相總知就係好多嘢喺棟樓各個單位飛落嚟

如果每星期都有幾萬人坐係中庭
新鴻基都幾頭痕

唔好搞咁密
但絕對係維園以外另一重要區域

河畔 沙乙博水 差佬根本就捉唔到你地 係沙田市中心地勢差先圍到 不過走都唔難

過咗今日，再睇
Shk同政府唔啱呀，放狗可能係低級職員決定

今日上左好運間百佳運物資落去大會堂 平台班街坊好醒咁讓哂路 又主動問你駛唔駛幫手空降物資 好感動

中老喺馬場輸鳩咗錢？

夜晚有人高空掉雜物掉鳩班黑警
沙田友

一田照開，邊會冇嘢食

沙田係黃色地區嘛

Cctvb咪有片囉

同我代香港人多謝佢

push,得閒幫手report 影大頭post
撐警專頁又有人影大頭！

又有page影人大頭，幫手

勝不驕 敗不餒
都要諗下班狗會點檢討戰略
對家始終有無限資源做正式檢討
同埋你再expect唔到既賤招佢都做得出
2014同77既旺角速龍同警犬真係進化左同賤左好多

同埋都再呼籲下大家爽完落單狗同四指王之後
跟進下今日受傷被捕既手足
挖眼 拗手腕 拉細路都好撚嚴重好撚過分
Keep住對中立/冷感/淺黃煲大呢幾單野 加油

考慮圍中聯辦🙏🏻

印象中行博康山去新田圍條山路唔太難行 沿住明渠行就得 上左山仲可以通去紅梅谷 出埋黃大仙都仲得

新城市廣場樓上冇住宅咋
有的話，班街坊仲唔衝落嚟屌狗咩

一封地鐵困獸鬥

滾動

天琦鐵票

暫時最打得
未知紅土、將軍澳

沙田友好高汁

新城市廣場好多路上落 中庭電梯只係其中之一
(p.s. 中庭電梯係近10年8載先起, 可想而知係有其他方法上落)

上次係尖沙咀 佢地一野就行左落旺角

作爲沙田友 proud of 沙田

灣仔好撚藍

其實有的

第一次搞，算係咁

其實河嘅另一邊好好 係新城市個位先係死位

講真，灣仔居民都受夠啦

係 入面得兩條大路 而加係咪有街燈太耐冇上去

沙田不了 無路走啊師兄。
一封橋就gg啦

個個都識夜行山咩⋯⋯

唔係有無野食
係你夠唔夠膽留係沙田

想知係物資定乜

勇老派

沙田係多住宅，但好易被圍
好似今日咁，全包圍，再衝入商場
如果班癲狗一早夾埋狗鐵不停沙田站
你點走呀？

發少一次夢都要比你屌
其它夢我發得太前避下風頭啫

所謂上山其實都係d有路牌既石屎小徑

落返緩跑徑向文化行 文化主橋前面沙燕細橋過岸屈返入乙明沙角走

好撚慘

一開始係河嘅另一邊 封橋都冇影響 三條隧道
必要時仲可以行獅子山過九龍

我覺得大埔更勇武
但交通冇沙田咁方便
起碼九龍入去的話，沙田最就腳

走個下仆街

根本應該留翻喺尖沙咀
咁多外國人
又多酒店
就睇下佢點清

就算係唔留守
和理非都難走

一封東鐵咪仆街

其實唔洗集中一個區,
而家搞到對家疲於奔命都有效果
再加上 可以做各區覺醒

當然每次制定路線同終點係好重要

沙田咁都話好?
四面俾人包抄呀屌
係咪唔記得左今晚拉左30幾人呀仆街

新城市個邊啫 河畔個邊四通八達

無錯 沙田太多位走 行大埔方向過第一城又得
沙角果邊行車公廟又有 行到曾大屋又得 博康上山直去新田圍 根本好難走唔到

住嗰度預咗遊行活動，應該冇所謂
最重要係佢地班街坊撐唔撐

難得佢地支持唔好成日攪到人地啦，
最緊要出師有名

係冇乜人知公民力量係建制

邊到四通八達,封橋封火車你就走唔到

但要地膽先識 住咁多年行過哂先食 美田果邊又係打野戰首選

Respect沙田人

過到河就係神仙

行大埔道出深水埗好快

所以去大涌橋路會好啲

河畔果邊就真係四通八達
撚狗撚到佢傻都得

我諗住付近班街坊都睇唔過眼沙田咁撚多支那自由行
一黎阻撚住曬二黎搞到沙田乜都冇曬百物騰貴
我諗逢星期六日去清算新城市唔比佢做生意會有街坊撐我地

沙田人表示歡迎

一開始就應該係河嘅另一邊end
反正新城市都唔係咩重要據點

去尚德方向再去調景嶺

住灣仔確係慘
唔係一、兩次喎

大圍銅鑼灣村入美田中好玩

但頭先都顛撚咗

響禾輋果邊冇得玩架 新城市係死位黎 因為沙田劃開兩邊
火炭大埔方向大多數high way但橋另一邊係住宅區 果邊就四通八達

有得補物資好重要

依家有冇街燈真係要 check下先知 但上年我夜晚由黃大仙行去新田圍 全程用手機照明都唔太難行

屌你上銅鑼灣山你識玩

真係諗得過

第一城中產區，唔受呢套啩
重災區應該係碩門、水泉澳
超多蝗

其實好重要嘅一樣野係沙田冇得落催淚
所以好多local都可以落黎一齊屌班狗

沙田人一向高汁

金鐘

沙田

會唔會去圓方/ifc重正
商場的話

我住沙田我驕傲

封鎖晒先冇得玩咋

停留係廣東道其實有得諗，周圍都係名店，又超多遊客，一定唔敢亂嚟。不過就無逃生路線囉？

連吉野家都變吉野牆就知

區議會始終啲人都係睇地區工作多，但佢好似都係輸二三百票

贊成

住左沙田圍廿年 又係大圍讀過 呢d基本野 馬鐵沿線都大把野玩

我都冇衫換

太撚多狗

大家多啲黎沙田行街摸熟地形

大埔要做路障太易
封廣福迴旋處出九龍
封太和新/舊路出上水同林村路
已經陸路全死

車公在附近

咁區區都可以咁做
乜路都封

遮 索帶 保鮮紙
屋企會出現又啱用嘅物資都有
我發夢咋

個邊冇可能包圍到
有咩事馬鐵線是但一個站就可以反包圍
封站仲可以上山 隧道 幾線發展

係吉野家咁撚驚啫

好撚感動

麥記

同埋沙田圍果邊好少狗狗平時都唔多隻

圓方入左去出唔番黎

今日D牙叔屌差佬仲落力過後生仔

最慘係近狗屋

最重要係馬鐵沿線每個站差距都唔遠 走又走得易 附近中有好多隧道走

但仲有大把廢中、廢老、港豬睇

係另一邊有人掉一堆浮板上天橋比示威者，仲要全新未開封唔知係咪有熱心市民定良心小店

呢個真，尤其政總無民居

本身就多老人家住 所以少狗

教堂呢

點會冇

我同意沙田或者九龍區，上面有民居一定唔會放煙，周圍都係一般市民佢地亦好難做野

連儂隧道，香港之最！

但大多數啲老人家都係黃色 果日見馬鐵站開檯果個都係嬸嬸黎

新東係勇武派地盤

其實大家下次可以試下玩東涌。
地勢好好玩 狗唔敢點做野
因為太多遊客同埋西人住
陸路都去到機場 要走好易

利申係東涌生活左十幾年既人

一封地鐵就走唔到
又無紅van

都有手足係港島黎既
多謝你地

可以屌鳩埋沙中線沉降（顯徑站）

可惜啲居民無咁幫得手

保鮮紙咁硬唔會傷到自己人咩？

如果聽日去沙田多謝街坊體諒 有冇得諗？

沙田冇政總圍

荃灣極多藍絲

嗰刻邊有人仲影架
文字描述將就住先啦

老區，極多廢老
試下組一次

室內唔可以放彈

唔夠油尖旺多卦？

係呀 街站好多嬸嬸呀姐幫手 岩岩沙田圍站都係多得d嬸嬸姐姐救左班俾狗圍既手足

沙田人捱自由行咁多年 一直避得就避
原來只要係沙田區搞 大家會沖哂出黎
原來沙田人平日只係有啲懶

佢企得出嚟就梗係撐啦
藍絲晨早畀人屌走晒

公屋內？

佢夠膽喺新城市廣場放
海牙國際法庭見

襲警？

今次唔知點解揀游池開P 好在上不反對個位近

屯門巴打已成功驅趕娜娜

一佔馬路就封撚哂路
巴士的士小巴都去唔到 要行一大段路 仲有機會比狗圍
鐵路仲撚廢 MTR就停就停 到時走都無撚得走

抗爭者夠一樣會升呢

沙田本應唔錯，只係城河西做終點位置差

一封哂市中心兩個巴總、火車同埋所有駁出城河東嘅橋就死咗
出市區嘅隧道，除咗城門隧道之外，全部都係駁城河東架嘛

下次要玩可以考慮喺城河東玩大佢

我發夢嗰邊 喺正樓下嗰啲位係空地嚟
所以有手足過去接再傳過嚟條路到

兩睇，如果人多，沙田係極容易做到反包圍

召喚泳池站崗個位中年巴打註冊左未

碩門、水泉澳就係蝗蟲邨

希望721個夢會大過71,612
屈左好耐

唔好，KT廢老係建制票源，不利我軍

沙田友
如果真係個個星期出又點話

有西鐵+荃灣線

顯徑到新城市一帶 之前有人響新城市俾人掉落樓

九龍塘都兩間

搞到沙田友打曬飛滋

巴打當個個都係行山撚？

仲未計有啲想投天琦但為左大局投關鍵一席個啲，2016年起碼坐底10萬人支持勇武

沙田都多新移民：碩門、水泉澳邨

咁搞笑？

有冇片？

唔使！好好照顧自己，休息吓，下次再一齊發夢

諗起當年投票站出面有廢老話：投俾梁天琦 仆你個街班大陸走狗阻撚住地球轉

唔止光復 直程要遊行 光復唔夠

我都聽到

但除左行去粉嶺就無其他路線走呢
邊似旺角嗰啲位走得快
沙田算好架啦

沙田市中心居民，次次都有出去行

街工已歿

今日見到幾個手足都係水泉澳落黎

行出荃灣、深水埗都得

話唔好係沙田搞留力果班收晒聲

你知唔知今日叫做撤退到係僥倖

部處上根本就係唸住封埋火車站
後尾有議員到 先叫冇咁狼死 放人入火車站
後嚟又唸住飛站
如果唔係因為頂住到門癱瘓咗成條東鐵線
真係尾班車既話
新城市一個都走唔到

冇得再投

求片

→ゞ灬醉愛沙田╰→

屌

試過先知

即刻搞啦

要走實走到

新東不嬲都係清泉
下次可以去大埔 睇條連儂隧道都知大埔街坊幾疊馬
或者可以沙田行吐露港去大埔咁樣

唔怪得灣仔街坊唔會空降物資

搬入香港第一蝗蟲邨：水泉澳
制唔制？

馬鞍山成個6月發夢係金鐘
我意思 大家唔會自動波發起反水貨客果啲， 但目的地係沙田既遊行，唔落去都會用自己方法幫示威者 例如天降物資

新鴻基係地產霸權
就算唔示威都要杯葛

咪話要改去大涌橋路囉

新鴻基呢啲地產霸權都係仆街㗎喇

和理非集會合法時間到11點，10點前已經俾狗圍晒所有路，要佢地放行先有得走，之前話俾人行瀝源橋走過對面，10點前就趕晒過橋嘅人返去大會堂

瀝源無得諗有狗屋，希爾頓一早封死咗，企埋喺地庫巴士總站同埋火車站已經可以滅團

嗰個位真係好恐怖，點解咁多人唔信

好撚正

梁天琦

冇路走㗎，咪傻

太古城中心

去新田圍又係死位喎

金鐘道、夏愨道、龍和道，條條來回4條行車線以上，基本上佢都淨係夠力推最出個兩條，而且灣仔做主力，金鐘道幾乎每次都係逃生出口落中環

但今日佢真係每個位掉幾隻狗，再主要拉條4條行車線既防線唔郁後面慢慢夾你就收工

港島人都好歡迎各地區香港人黎發夢

樓梯？

會唔會搞錯
係封鎖哂先有得玩

藍到仆街

你自己都無車走 點叫方便

一田樓上就有，沙田站嗰邊冇

下次改行大涌橋路

呢個頂癮喎

荃灣

背山面海
有兩條鐵路經過
主要道路闊適合遊行
亦有舊區可以守
撤退可以去葵芳/葵興走
同埋主要道路穿過市中心
一旦有事上黎應該塞到啲狗車行唔到

除左係個區多藍絲

金鐘係死位

唔閘就係啫
新城市下次無咁客氣

地勢麻煩，不過勝在全區自己友

但提一提住宅區要脫罪機率應該大好多

出左空中花園N咁多條樓梯

麥徑條路咁靚唔開電筒都行到啦
係要搵定路由沙田站附近行上去姐

沙田真係好勇武
69 612 616果排都有人掘磚但無人掉
今日有唔少義士主動掉磚
諗起旺角果次

其實荃灣連儂牆已經貼到去民政署果邊
黃絲勢力都唔少

我想分享下，岩岩有好多中老年街坊著住街坊裝落黎，同啲後生仔講話可以帶佢地撘車走，仲一齊話如果比狗逗就夾口供呃班狗係家族聚會完左帶班後生撘車走

其實無論喺咩位都好 班狗總係會包到你 不如喺佢佈好陣包你之前 我地衝破佢防線 打岀缺口

唔好再吹奏天橋 上水一役應該明封天橋你仲撚難走

唔係因為全部街坊今晚幫你，你就要引戰去沙田，次次都去，一定有反效果，依家唔係約戰打機，係俾各區街坊知道發生咩事

啲居民真係好高質好多謝你哋
頭先睇fb啲阿姐阿叔係咁屌班犬

我東九個邊應該冇咩希望，深藍勢力範圍

沙田最美麗既風景係人

新東撚去齊新東戰場

還我梁天琦

好似共產黨長征咁

灣仔邊有屋邨

保鮮紙、遮

做咩都要有目的，始終沙田多居民，要顧及他們既生活，否則太密可能失支持

要改遊行終點

空軍

夜晚有冇街燈

沙田拗道過黃大仙呢？
未行過，請指教

同佢地傾過計，佢地係成家一齊黎，自己啲仔女係前線守，自己兩公婆就係後面傳物資，沙田人今次係全民皆兵

一入酒店就清唔到

公民力量點計？

有巴打建議行山

單車公園算亂走都得啦 尚德、富康、將廣(1條馬路次隔，有啲仲要有天橋)/海旁(1條隧道)/坑口(2條隧道)/寶琳(一條隧道)

將軍澳應該最難搞

大過612有D難
因為唔聽100萬人繼續想612二讀

咁邊區最好？

唔識路就冇計

今次終點定得差

唔係個個禮拜，一年一至三次唔過份
灣仔街坊實支持，搞咗佢地太多年

快啲整長輩圖連儂牆

你過到河先講

Kfc

(可能會比各位屌)

如果和理非去到單車公園就散場, 其實好易散
如果想守到夜晚, 要繼續遊就唔應該留係單車公園

沙田係有位走，但係一定要過河東，市中心係困局，得一個出口(火車站)

住嗰邊先識玩
最好有教堂配合開放

方便走佬入埋西頁出九龍都仲得

沙田已變美食沙漠

沙田好多小路 最危險唔係比狗打
而係冇預備情況下被清場
始終唔同係金鐘果邊大家都有經驗
正如今日冇人諗過會變左室內戰 咁先最危險

我覺得就算你搵到區好好行好好守
都唔應該同一埸地個個星期做
你巡迴咁做, 有宣傳覺醒效果, 亦可以令對家疲於奔命佈防
你同一區同一範圍做, 先唔講佢會唔會批不反對通知書
對家有經驗之後, 亦都會識守左好多

係
食肆多但全部都難食到仆街態度又閪
就算連鎖店都係沙田分店會特別難食

行瀝源橋走個啲就知，行到城門河東個涼亭有好多中老年街坊係咁叫後生仔跟佢地偽裝行去沙田圍站走

應該掉返轉黎行
終點係大圍
Mtr 兩條線易走
車又多
最緊要唔駛過河
成個路線同今日掉轉就得

沙田起步
終點大圍

沙田街方平時比蝗逼爆，今次遊行街方大部份叫好，最難得d c奶阿叔都大聲叫好

好過金鐘好多

要行幾耐？

馬鞍山係走佬中轉站

試埋大埔先講啦

要射催淚彈唔係唔得，喺源禾路就可以

中港城搭過澳門？

咁其實屯門上星期表現都唔錯
目標明確 且戰且退

對家好多地區工作咩？

人地幫我地一次兩次就好知足 有咁多狗係佢屋企樓下都好不安

金鐘先乜都冇得玩

沙田四通八達好易俾狗圍

問題係遊大埔嘅焦點喺邊

有無落場呀屌你？？
無既你自己行一次，幻想下四面比狗包啦

認同 要過海太撚煩
太難支援

諗起年初二沙田鄉申求簽

要有，可以增援啫

樓上凱旋門住客邊會齊心？
全部大陸二奶竇

石門同大水坑遠㗎

兩樣都有

一期冇
三期先有

金鐘可以任射

好難令市區人入去囉
同埋一封路的話，全部唔駛出市區

琴晚周公報夢
沙田防線位置係乜都防唔到
就係因為太過四通八達

點知周公無話俾人知啲狗會衝入商場

區外人唔熟嗰邊

上水、粉嶺咪仲多自由行
又唔見佢地咁勇喎

最衰周浩鼎個撚樣

新東選民
全港最醒！

屯門死位太多
又多鄉申廢老

真係 本身以為沙田多廢老
見到啲街坊本身係窗邊𥄫下𥄫下
點知無耐有人開始掉野落黎
然後其他人見到又掉埋一份
仲有天橋啲街坊見到出左防暴警
就成炸係咁叫樓下啲人走 唔好俾人打

係，住屯門、元朗已走唔到

9成蝗
1成人

邊個講嘅？

上水人尋日好似冇勇到？
想知今日打冇証警係咪大西北勇士

咪撚玩啦 講埋啲嘢一味衝動唔理後果
今日都好明顯易聚難散

你估行動升級港鐵會唔會通車比你？
沙田站只得兩個出口 話封就封你
走到一批都走唔到尾果批

現場義士情況危急好難立即上網收風點走
今日警力只係成個警隊嘅一小部分咋

咪撚聽呢啲人鳩up，隨時害死晒啲義士

單車大遊行
點睇

好地勢不如好街坊啊巴打

我為自己住沙田而自豪

咁仲唔食住個勢快啲搞

其實今次最醒係8點鐘有個不反對通知書既集會
唔係大家一定困獸鬥無得玩
今次和理非做到野

大把住宅

你啱

所以有下次都要改行大涌橋路

會塞爆人踩唔到

又啱喎

上水蝗蝸最前線
又唔見啲師奶大叔咁醒？

啲口號仲好撚好笑

沙田兄弟多

但都好易包

沙田好過金鐘，有街坊做support, 又多商場可以買物資。

下次黎大埔

開個咁既po 會嚇到啲狗日日都派人黎守沙田

下, 上水已經好勇啦喎
沙田呢班有9分, 上水點都有7分, 灣仔D例排遊行合格分都無

咪搞人地啦

淨係個濕滑的新城市地磗都夠哂玩啦

長期同一個地方搞 一定有一堆居民會反感

認真，唔好再揀沙田，
無不反對通知書一早全滅，一封火車就gg

咁型？邊個live有得睇返呀

荃灣搏唔過
河妖office係荃豐
綠陽個邊又有座係狗宿舍
又近新界南狗總
跑去荃西，荃廣都係新_基旗下
而且個區深藍同超多廢老
真係好易一鑊熟

利申：無連登a/c嘅荃灣人，借人a/c

可以大圍落

希望班狗唔會仆街搵飛野落黎班人算帳啦 睇到好感動

你同我地講緊個個沙田係咪唔同

新界東勁黃底

2成人最少

唔想日日俾狗逗

今日發夢經過好運中心，去左元氣隔離間化妝品鋪頭諗住睇下有乜物資買下，最後揀左幾支箱頭筆諗住拎去吉野家幅連儂牆到放底

點知個老闆娘問我買黎做乜，我咪如實咁答佢囉
之後佢將全部筆都比哂我，仲叫我地幾個萬事小心
臨走仲俾咗幾個膠袋我地袋野，仲叫我地加油

老闆娘，你真係無得頂！以後經過都一定會支持下

有去

點睇將軍澳

即仲有8成蝗？

要多後生仔有多後生仔
要制空有制空
缺點係太細個區

化妝品店有箱頭筆賣？

係 真但係唔好以偏概全同埋歧視眼光，今日真係見到好多黑衫去車公廟同大圍

7.28有分曉
但如果同時搞港島西
可能分薄人數

住裡面同住大陸冇分別？

我都估唔到，仲放係門口位

入來元朗玩游擊戰啦屌

上到google就有分別

新都會廣場都係新鴻基嘅

係有個葵涌警署喺左近囉

將軍澳警署又喺正新都城旁邊

無人報警，佢地好難上去做野，同埋係分散自己警力對付非示威者。

拆太多隊警察做野，通訊指揮難度會大大提高

沙田可行通道太多會難以監測 但係勝在街巿熱情支援搭夠
冇遮冇保鮮紙冇較剪咩 我上樓攞俾你

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

衫呢家野，比一套啲二五狗著有無可能

請代香港人，沙田柚多謝世伯

Apm又係新鴻基嘅

唔得嫁，去到終點走唔到去火炭，封橋就過唔翻博康
回頭路翻去又好笨七
你沙田起點去大圍就好好多喇

仲有一條迂迴d，入大尾督行新娘潭經沙頭角去上水，之後駁返去元朗/吐公都得

好多將軍澳人有單車，單車有無野幫到手？

根據遠交近攻嚟講，係唔方便我哋嗰一方

沙田地勢其實好好 好岩玩遊擊
熟路周圍穿梭根本可以撚狗撚到傻
加上d居民肯幫拖
隨時搞完一單入去屋邨搵掩護
不過唯一問題係個戰略意義唔大
遊行示威冇乜人睇到
除非你目的係想滅狗

有巴打咁提議

仲有冷氣嘆

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

封幾條橋再兩邊逼你去商場，跟手封火車站就變左係商場圍捕

真係多得個垃圾政府唔少

排成個鐘

班狗試下係屋邨扔tear gas
唔小心焗死幾件老人家 佢地死撚緊

重點係沙田其實好大 唔止新城市 諗吓沙田圍同大圍都有人 standby 會點

沙田啲屋苑有民氣，師奶中佬會屌走啲狗

禾輋 瀝源依啲屋邨有好多老街坊 佢地更明白咩叫守望相助

佢地唔敢攪機場。所以有咩事直入機場玩遊擊就得。同埋東涌好多地盤。 最主要好多遊客。d狗唔敢做咩

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

但無路呢
一條葵涌道rb 封埋興芳路內街就圍城
你走得出泥但附近都無哂交通工具

依個真 新田圍冇位走

有 民建聯 沙田婦女會 呢d不知幾穩

主要係落山？

行幾耐先？

一封就變孤島，市區人難去聲援

所有區都有警署，睇你點玩

所以唔係冇得諗

要分析下沙田至大圍遊行路線

你指車行定人行？

運物資

去金鐘咁耐，未幫襯過麥當勞、KFC

所以要喺多屋邨嘅地方遊行？

沙田範圍去到烏溪沙、中大

青山道？

第區冇得比

舊邨先有呢啲人情味

吳廣鴻醫務所

咪再滾搞到沙田班市民，多謝佢地幫手，但我地目標唔喺沙田

佢本身醫人都唔太好

其實仲有美林果邊可以行